立場真係癡撚線

一齊重課立場 respect!!!!

支持，不過佢d live 好lag

岩岩出左糧, 又要捐1千比佢地

課金幫佢添置新器材咪得

重課

所以課金去upgrade

重課呀

真喎

電話直播 做到一半仲會過熱

課
推
我冇野講

上星期paypal入左500 仲叫左兩個同事撐200

課，立場新聞、立場姐姐，我全都撐

好感動

立場姐姐我愛你

月課啦，仲一次次嚟

金已課

課到立場變重裝備撚

立場姐姐

十一奉獻

睇咁耐都無lag 過喎

屯門live 話自己要借行家WiFi
仲要無著記者背心好危險

學生冇收入都捐左100你地仲等啲咩

g持，金已貨！

已課200

立場喺6月前一直行知性路線

唔係咁多LIVE

又無突發底

你哋要明白

所以佢哋已經好叻

算順啦
大部份人係金鐘d地方直頭上唔到網
佢地仲直播到

仲有立場妹妹同手指哥哥

今日影到個灰衫牙wave
簡直世界級
抵科

依加仲可以點樣課金

睇立場live當追劇咁煲囉
好jeng
記者好有骨氣

自從69凌晨林彥邦袋五枝水比狗問係咪攻擊阿sir開始，
單機對咁多隻狗，仍然處變不驚，我已經甘拜下風

要重課幫立場家庭全面升級

課

推

你入戲院睇戲都要60,70蚊啦

佢日日夜夜拍LIVE俾你睇

唔課都唔係人啦

將本身比家中廢老家用課比立場

如果家人同父母係藍絲, 將啲家用課比立場/買多啲蘋果

支持

Push

重課立場姐妹

每月200!

已課！

佢嗰句哈哈係咩
真係好正

助養立場姐姐

有無片睇返
想不停重溫

一直想知平時港島報導點解仲上到網直播到

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊

推！一定要課

立場哥哥屌狗

邦哥

立場姐姐，我愛你，錫卜卜

已月供！
呢個運動浪潮完左之後
爭取佢地每人有一個星期有薪大假

已課

其實正常嚟講網媒記者 人工真係低到一個點

好少
10000-12000入職

做5，6年人工得15000-16000大有人在

一課再課支持立場

如果立場姐姐見到，可唔可以比你嘅聯絡方式我？我想同你一齊穿插每一個危險地帶，為你我拍低每個珍貴鏡頭，一齊守護真相，製造未來

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

仲有手震姐姐！

一齊助養

網媒一萬都未必有

條片好好j

我都想穿插佢個危險地帶

有冇咁誇

啲大台有自己發射器
佢地得部電話都算係咁啦
要睇好啲就重課比佢買器材啦

啱架喇，警賊繼續無差別攻擊啦，全力支持香港警賊a.k.a 有牌爛仔全香港嘅人都打

我地每星期就唔同區都搞遊行，睇下你打得幾多個區

梗係有咁少

今日立場哥哥話佢地有telegram channel, 有無人有link?

已課金500

一早課咗
仲等你咩

做左D咩
頭先一直睇緊港台直播

大家幫幫手
推撞記者

(back up)
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
16990
19450

21304 鍾俊邦 「隻揪啊」

-
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619/13519 (need fact check)
-
警察執行職務唔需要出示委任證

34861張偉豪 高級警員 「警察執行職務唔需要出示委任證

[圖文] 7.7 克警資料整合

唔準嚇親立場姐姐！

立場姐姐！要走一齊走！你去邊我都一齊陪住你！

未有工開，搵到工先課

幫手推俾更多人睇
幫前線出返啖氣
[圖文] 7.7 克警資料整合

推 辛苦晒你地幫香港人發聲

多謝立場新聞

課左好耐

係

建議大家唔好單一課
月供
月供五百

好鍾意林彥邦

好慘㗎
仲要一路直播一路畀狗針

支持既課多d金啦各位 打官司upgrade equipment都要錢
另外立場哥哥真係好盡責 每次其他媒體完晒走晒都同大家行多次果區
一邊拍一邊同觀眾傾計解釋

證明班狗係幾overpaid 憑咩有兩萬幾

有衛星呢樣野
有d人有4g直播包

邊個手指哥哥

仲要講國語日文畀其他觀眾聽
勁到

見到立場妹妹

再課，加油呀立場新聞

呢個係手指哥哥/補相哥哥

傳送門

所以咪要課金俾佢地升級吓器材 工具
唔好唔記得佢地仲要打官司

我終於明點解RTHK係最清，now 就一時時
有採訪車係附近，再經車上設備高速上傳

有冇招募義工? 想幫手

啱聽

直播緊擔心黑警封鎖記者
導致其他既位置無人報導會出事
自己自發搵路出去報導
我覺得立場真係
仲請唔請人 我都想轉工做記者

我咁大個仔冇試過補LIVE
但係立場令到我補睇番D LIVE

想問如果用paypal係唔係會比paypal抽水
立場會收唔足?

呢個page真係痴線，令我心甘情願比錢佢

仲有蘋果，大家都要支持！

立場d記者講野好有質素

頭先狂refresh fb 個page搵新live link,
睇住個lke 數狂跳，每F5 一次都跳幾個咁，
短短一個鐘頭多咗大概二千人like

補相哥哥我愛你

手指哥哥仲有問觀眾想去邊到睇，佢即刻去

Respect!!!!

大量警察16組嚴重違規行為，警方及政府須緊急嚴正交代

課金立場，打官司要錢，出糧要錢，買器材都要錢，請多個人更加要錢
一齊課金，月供

Live3聽到立場哥哥理直氣壯問班死差佬究竟想記者退到去邊嗰陣：

係呀佢會收交易嘅唔知幾多%

請大家記住今日爆seed嗰位記者叫做
補相哥/手指哥

月課五舊

補相哥哥 立場姐姐

lm

立場Family:

星哥
補相哥
林彥邦
立場姐姐
立場妹妹

7個前線記者全部都係痴線佬

呢個記者哥哥叫咩名
好想知
每次睇live聽到唔係佢把聲，都會即刻轉走
轉到有佢為止

心甘情願俾，真係做得好

想知佢叫咩名嘅巴打睇呢到

補相哥哥

立場live好好睇 多角度 又經常有旁述
長時間佢都有live 支持課金

但得480p

希望佢地快啲換新器材

立場
live 1畫面疾格
live 3好好

蘋果超好 嗰三蚊有做到野

PayPal 抽商業3-5%

立場哥哥姐姐妹妹
多謝你地🙏🙏🙏🙏

我愛立場哥哥

利申 已課金

過數？

P

唔好意思 但想問咩黎
好似miss咗d野

一次遊行出動幾個記者係唔同方位直播
好多畫面都係由佢地直播到睇到
雖然畫質係差少少

所以我地更加要課多d金俾佢地upgrade器材

如果有it人可以試下聯絡幫佢地寫好個電話同埋ipad app先， 佢地個iOS app仲未支援iPhone x 以上嘅resolution

點痴線法冇睇live

同時有幾個直播

型撚到
自己一個記者單拖對住班警犬都咁淡定
林彥邦我愛你！！！！

推記者人踩人

黑警推記者

黑警打記者

【文宣整合】黑警打記者 (記你老母) 合集

立場哥哥都正架

睇得出記者哥哥好想要行家果支360度 最新科技 全境攝錄鏡頭

重課到哥哥姐姐一人一枝！！！！

立場 感謝

如果要立場直播去到RTHK畫質，我諗佢升級器材要再籌過旗先搞得掂試諗下，枝cam十幾磅，加個無線圖傳，另外一組要搵個空廣位set機，有接收器，錄機，加部switcher 將咁多個角度支cam串流返上Fb / Youtube ,仲有條天線wifi，咁成套setup呢就完成啦.

咁人手都唔少下，最好一個揸cam,跟一個立場姐姐啦，岀4組就8人，咁後勤位最好三個啦，一個就主力做導播，好似演唱會咁，邊部機有狀況就cut過去，又要zoom又要pan,另一個呢就叉下電，抄HDD做backup,第三個就做下跑腿，做下天文台，理想現場team大致上係咁啦

鬼咩記者都得七個邊有錢買機😂

月課3舊
長期供養

捐左500
好想捐多d都無了

每個月直接過啦 佢地100%收到

喺咪就係今日兩個立場男記者其中一個？

應該忍左好耐 之前佢仲狂食催淚彈

真係自己人，有良心，岩出糧課一千

我愛立場

已課兩穫

Bump

記者哥哥

不如問下佢地要唔要d新cam
佢地d live真係lag到一個極致

fb live睇得最高得480p?
定係我唔識較?

btw 課金 upgrade器材

月課500

Support

睇咗幾個鐘立場哥哥

客啊

啱啊
照琴晚睇要課埋full gear先得

立場姐姐哥哥們，辛苦曬

真係要課比佢地UPGRADE下D器材
次次都睇立場但真心講成日都好蒙好LAG

識課一定係月課
月課1000

話唔使戴痿任證嗰個

推 一定課金

推，立場好正

已重課3k
加油

每月500

又課金先！

佢地真係好癲 mvp黎

月供5百我頂唔順，月供$200渣

月供200中
之後睇埋蘋果咩價再調整

我呢啲垃圾做唔到咩 只可以俾多d錢去希望佢請到多d手足

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

冇錢買靚機

推！

又lag又矇
用港幣懲罰佢地

巴打 telegram有得add new device 個陣要求打你自己設定既密碼
加埋上去

大家齊貨金

月供500

黑警: (踢人) 你老母丫真係

Source:

推推推

辛苦曬琴晚喺現場嘅所有記者

我決定上個月ot補水嘅錢比哂立場

哥哥琴晚都好熱血

實習妹妹加油呀

尋晚課金了！玩game都未撚課過金！

月課左！

多謝佢地

課比佢地好過比屋企既廢老

金已課！

而家出糧除左俾家用屋企 重要俾一份立場

重要過打機啦嘩

分唔清立場live邊位打邊位
平時有位記者係live把聲沙沙地 有係搜港大同圍doj 果日做live
有冇知係邊個

已課
出唔到力
希望大家出下錢

即課, 課佢老母, 立場加油!

必須要科
捍衛新聞自由
而且哥哥姐姐奶力都出埋
尋晚補相哥哥好激氣

其實我唔打機但金還是要貨

新聞自由

粗粗地屌住每個月2舊先
打少餐邊爐

課左！！！！！！！！！

直接捐筆錢俾前線會唔會好過課俾立場？
行山行者東豪未必即時會幫佢地升器材呢

如果佢地有apps會更加好
課呀

咪on9啦
你估抖音妹咩！

一向都有
你唔知？

不過睇唔到live
太貴
蘋果個app都睇唔到live啦
要click link

直接一人一部a9 xperia 1

月課一千 唔洗考慮

7左
立即幫兩佬裝先

求下你地有閒錢有課個金
利申 學生 月付500
寧願返多日part time 佢地真係好需要人支持
香港而家要做正確嘅事都好難

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

一定要課金呀

link 呢

你叫我呢D淨係出單次$200 何等羞愧
下個月出糧開始月付

課金啦